有冇人部Iphone 11ProMax 冇啦啦好熱

急

咩都冇做 就咁放係度 就勁熱

差電頭80%會熱

但我仲要唔係叉緊電 好似自動發熱咁

升左13.1.1未啊 睇下有冇好轉

快充有邊部會唔熱

就算唔快充都會熱啦

13.1.1 解決13.1 電池大跌問題

有，懷疑係用wifi

正常因為每部11都係感

無咁嘅情況

我都係

用家問題

升13.1.1啦 改善咗